是日牛餐，餓撚勿入

乜都冇

此post已完

屋企得雜豆

頹到 你落咩汁炒

負評係俾青豆

辣殺

蠔油 煲仔飯豉油 但真係好好食 好夠味

3色豆引負評

同豉油撈飯冇分別

好撚好食

好撚辣殺

屌你

不了